有冇人手臂生好多粒粒？

係咪有病 有冇得醫

rip

毛孔角化症

rip.... 冇得醫, 只有得查下野退少少色...

我都有,好彩個人曬黑左冇咁明顯......

有左10年

通常肥先有

性病 無得醫

我都有好多

我都有 以前一到夏天/乾燥仲會痕
睇皮膚科話係毛囊角化症
有藥膏搽 搽完好好多

見過個女同事拜拜肉嗰面手臂有一堆

文員仔

有咩藥搽？

臂粒消

睇過皮膚科，話唔知咩症，三十歲開始會慢慢退

以前好多，瘋狂跑步健身之後無哂

好似話遺傳病黎，搵伯母找數啦

more

無理佢 過幾年自己少咗一半

冇少過

跟左好多年
有時仲會爆瘡咁爆粒粒
以前要特登去日本買
依家香港都有得賣
去萬寧睇下啲去角質化膏塗下
keep住用會收好多

中1到依加大學都仲有：(
我見有d好疲既fd仲多過我

中醫話血氣不足好易有，巴打都係做下運動啦

醫唔返, 大家唔好晒錢, 我中西醫都睇過, 完全冇改善, 只可以學上面幾位巴打咁講, 搽下藥膏 / 等老D冇

萬寧有隻藥膏搽過好d

生層代謝快得濟

我都有 但應該係遺傳 因爲啊媽話佢後生都有 但生完我之後就冇哂

青春期開始有跟住話大個就會冇

好似係毛囊角化
阿媽遺傳既
三十歲後會好

係

屌你老味
個人勁白先生埋呢啲野

有冇巴絲有呢啲好想瘋狂奶人地隻手

睇過醫生話係遺傳病黎 食維他命B會改善

而家23歲仲有

細細個就有
未見過有人嚴重過我
我諗我三十歲之後都唔會好

係咪手毛會少啲?

相反

因為我無乜手毛

磨多d沙會好好多

甩皮怪

油脂粒

唔係呀

手腳都有，點睇

之前手臂極多
食過a酸之後冇晒

係咪好似長期起哂雞皮咁

頸同手臂比fd問過你沖涼有冇擦下條頸
我真係屌你老豆

困擾咗好耐
平時著短袖衫都好驚比人見到個手臂
遲啲睇下做激光得唔得

反而大脾內側好多 一時好多 一時冇乜

腳

我睇個普通科醫生都係講咁上下嘅野

佢過年紀越大會越唔明顯，淨係可以用藥膏㩒住，冇得醫。不過佢開d藥唔知係咪類固醇黎，反正我都冇查過

肯定係肥撚
利申 做gym後冇曬

點解我瘦底同成日做運動都有 公平咩

成日忍唔住唧佢

Christian guzman 都有
我就肥/瘦都有, 手臂同背脊特別多

少食熱氣野 勤清潔

有藥膏既
不過好似係steroid黎
用咗唔係咁好

same

係咪好鍾意甜野

我都有
今日係萬寧買咗盒藥膏
希望有用

老豆遺傳
生到手臂，小腿，屎忽都有

睇醫生完全冇用，千祈咪去

咩藥膏 有冇圖

我都係 成身都係 所以幾熱都著長衫長褲

有 好撚核突 好想整走佢

手腳屎忽都有

利申 瘦拎

舉鐵

我連腳都有

我以都有，細個睇醫生話大個左就會慢慢消失

依家2X幾歲，冇搽任何野，真係慢慢冇哂

之前上網見到啲人話有隻沖涼液用左會小啲粒粒
買過比另一半用
佢啲粒粒真係無咁勁

同埋呢家有隻叫臂粒消 樓主可以試下

同埋做運動會有用 會小好多
樓上啲人係咪唔做運動 包括樓主

我同我阿哥都有

臂粒消用哂1盒 係好左滑左 但係要長期用 一唔用又會生番出黎

我Pat pat都有
好似bb咁爛pat pat
大脾細個好多 大個左少左好多

用完死海鹽個幾月斷左尾
可能我唔嚴重

交待低身後事啦

我頸手臂背脊都有生
有時係好似粉刺咁
有時就好似暗瘡咁白色一點有膿
有無巴絲同我癥狀一樣

我都有，好嚴重
好慘 個個都著背心/無袖衫
我就要著隻袖長啲嘅tshirt唔敢露手脾
睇皮膚科有無用 ？？？

我兩隻手臂都有 有無咩好搽

得右手有少少 而家日日磨砂

屌點解會有 好核突

做運動就得 ，一星期至少三次每次一個鐘

好少食

我都覺

push up計唔計

屌,我仲以為得我一個有

我手腳都有,有用開萬寧果隻 臂X消 都淡左啲

利申有做開運動,非肥撚

有嘅人就知係幾撚慘幾撚自卑

我都係 原來腳都有

咩運動

好似雞皮

我都有 都有試過用個支日本臂粒消 的確用完係消症但治標唔治本

有一排成日晒太陽立刻消晒同埋一離開香港個手臂滑過sir滑梯 可能同空氣有關都唔出奇 所以而家就有機會就去晒下太陽

雙手雙腳都有
夏天著短褲會畀人問係咪好凍起哂雞皮

我都有 不過唔係好嚴重 淨係手臂有
細個嗰陣多d大個好左
去萬寧/屈臣氏買臂粒消 or萬秀雷敦都有隻枝裝嘅 兩隻我都覺得有用
用多一兩個禮拜希望我都可以斷尾

用皂沖涼會好好多！

我之前都有粒粒，用左啲棷㰖油手工皂兩三日，退得七七八八。有朋友用過金銀花嘅手工皂都好work

邊到有得買？

我手臂外會有，内冇，但如果手臂內D位曬到太陽，一樣會出

用6%salicyclic acid 6%LPC in AQ cream 會好好多
共勉之

我醫好左
我上幾個月開始早晚擦椰子油
依家全部退曬

我用椰子油再加磨沙
都好返曬

介唔介意講下咩牌子
同埋你情況係點

我果舊係朋友市集買俾我嘅...其實而家好多Facebook 或者 ig shop都有賣手工皂啊，你可以去search下

沖涼果陣用毛巾瘋狂擦下佢當磨砂，磨走d角質層，會好好多

我都有！！！！手臂勁多

有,出街唔敢著背心

其實係冇問題,唔會傳染
不過真係幾肉酸

我都有，雖然得返d印，但都好核突
所以唔敢去游水

諗住過幾日去個冇乜人既地方曬太陽
曬到甩皮，換過d皮膚

我都有

今晚試下

仲有背脊 都係重災區

男朋友手腳都有但我覺得好得意 成日摸

其實成因就係角質層生得太快太厚太硬，塞住左d毛孔，毛孔d毛丫、油脂分泌丫出唔到黎谷住發炎，所以每個毛孔都一粒粒瘡咁，其實無乜問題，係外觀唔好睇

一時多一時少，多起上黎好密集，成日驚死俾人見到 幾時冬天

沖涼用沐浴手套 用用下就慢慢少 你可以試下

沐浴手套可以磨砂 沖涼勤d卒手臂既粒粒 我就係咁 大約兩星期之內d就滑左好多少左好多 不過唔知係咪個個一樣

萬寧買呢個，成日唔記得搽

老豆遺傳 由細到依家廿幾手腳都有好多
利申瘦底+乜鳩運動都做

手臂 小腿 patpat
手臂好顯眼仲要有時好紅

幾錢

我都未見過有人嚴重過我喎 四肢勁多粒粒

你地啲粒粒有冇凸出黎？

唔知掂唔掂

Ips好似之前有人俾海關定唔知差佬拉過
好似話幫人訂機票酒店搵醫生去韓國整容
點知佢地無申請牌定唔知咩
呢間野都係睇定d好

呢個
好似$79.9/$69.9

細個好多 成日支 搞到好多疤
宜家就冇咩理佢 買左好多日本搽呢啲既搽 但睇落去仲係唔好睇 摸都摸到 唉我都想比男朋友摸條白滑既手
冇得救
完

上過去做過醫美之類都幾好

Keratosis Pilaris 呢個病好多人都有
我自己做醫生嘅，一樣有，但都懶得攪

其實好多唔同嘅藥膏都係有用
但全部都要間唔時用，先至保持到個效果
上面隻臂粒消有20%嘅尿素，確實係有用的
亦有巴打講水楊酸嘅膏，亦都係可以
有啲情況甚至要用到類固醇

好多有呢個病嘅人，皮膚都好乾
無論你用咩膏同好
都一定要用潤膚膏，一日用幾次就最好
同埋磨沙理論上都係有用的

咁潤膚膏幾時用最好？
因為早晚都要用臂粒消

由細到大都有，手臂前臂，小腿大腿都有，好明顯，個人好自卑，變得好自閉

手臂同小腿都有
有蔓延到大脾
但我照著背心短褲
反正望到既唔係我

經常去角質，少左d

herpes

沖涼唔好沖太熱嘅水 再做多D磨砂會好D

我塊臉既兩側都有 , 應該係最撚嚴重,

成日比人話紅都面哂

我反而係成隻腳都有
夏天唔敢著短褲
D毛仲有倒生情況
你地會唔會唔咁

我想問你地係咪都係好少飲水？

我每日兩公升咁制

印尼工人教過我keep住用牙膏擦會消到 印尼方法 唔知得唔得

我細個都有係面到 後來用菜瓜水全部冇哂
宜家只係有時一兩粒

用幾耐

肥人自然有
我之前細個肥，搞到依加仲有，但越嚟越少，可能做gym問題

好平

肥仔粒黎
細個係肥仔就會有

我係呢隻 因為上面粉色個隻用完冇用所以轉左做呢個

唔知啊 個陣12歲買黎試下咋 兩個月掛
同埋唔好食太多甜野 細個好鍾意飲檸檬茶 結果一停飲就少左大半 宜家個人都唔太嗜甜

我都好少飲甜野

沖涼冇捽手臂後面

以前我手臂後面都幾多粒粒 個鋼琴老師話係咪我沖唔乾淨 咁我沖涼揸完番澗之後 就會用水用手瘋狂捽手臂
而家冇乜粒粒嚕

不過唔排除關飲食問題事 食得多垃圾野

同埋得閒著下背心出街 曬下太陽 都會有幫助

做多D運動好似會冇事 以前細個果陣手臂後面都有D粒粒 後尾中學果陣Keep住做運動 無哂

我個隻係好似雞皮

有冇人同我一樣

我似佢 不過冇凸起

曬傷完甩皮
跟住一排會滑返

係咪有時會爆d一粒粒好似暗瘡咁？
前幾年有冇理佢冇啦啦消失哂

唔係食少啲牛肉就會無？
聽人講話係濕毒

阿歡你好熱氣喎你睇下你幾多粒粒

我同家姐都有，以為得我哋遺傳嘅先有 同埋我哋本身皮膚乾，唔可以成日磨沙

之前搽過啲藥膏好似都唔太有用

呢隻效果如何呀
我買左成年但用得兩三次

見上面啲巴絲話係遺傳多
但我今年22 由細到大都冇 係唔知點解近半年有
買過lotion plus黎揸 係少左但都仲有 同埋啲印都幾明顯 搞到唔想著短袖
想問下臂粒消有冇用啊 去唔去到印

lm

由小學到而家都有 留名學野

手臂冇 但心口有 一夏天就出曬黎

我塊面兩側都有，好采係一粒粒凸起冇顏色

都係咁 不過好啲啲

用左一盒臂粒消之後
右手手臂滑左同少左9成
得返勁少勁細粒 都ok
但係左手手臂雖然少左
但都係好似原封不動咁

直情戒左牛都係咁

小6 開始有，大概十年，而家生少左

但以前係咁gi 佢搞到而家啡色一撻撻

可以點去印

唔關肥事架
我由細到大都唔係肥仔我都有
我家姐哥哥都有而且唔係肥
所以應該關遺傳事
好似話青春期開始有
過左青春期開始少，但仲有印
到三十幾四十歲就乜都冇哂

普通泰國鋪頭就有
最緊要買純天然
我都幾嚴重下
兩隻手臂側邊都有
有啲甚至有粒黑色野係入面

由細到大成腳同bye bye肉位都有，身邊好多人都唔知毛囊角化症呢樣野，佢地淨係識話我皮膚又鞋又差 夏天都唔敢著短褲
臂粒消係work，但要keep住不停用，一停就生翻，而且我覺得幾貴

我冇凸起

之前皮膚過敏。之後係咁生
係得手臂有

面我細個都有凸起，大個咗識敷面膜之後冇曬

屌我手臂小腿都有
所以好鐘意冬天 可以包到實哂唔洗俾人見到 一到夏天就好撚自卑 一好熱仲會又突又紅
試過俾frd話好核突搞到佢起雞皮打冷震
我知佢冇心 但其實自己好撚sad 你估我想有架咩 我夠想要白滑皮膚

終於見到有人係用lotion plus
22歲 由細到大手腳都有
依家用左1個月有好轉
$168/200mL 窮丁可以試下
晚晚用都用到幾個月

醫生叫我塗a 酸藥膏
我都覺得好左
a 酸藥膏唔貴

唔好唧呀
我細個成日唧左手
宜家左手好明顯多過右手好多

遺傳先係重點，呀媽都有
唔想自己仔女都有

唔係肥人先有咩?

利申: 肥仔

係遺傳問題
我老豆都有
一定唔關肥事
我小學雞果陣勁瘦
手臂係勁多
大個咗就慢慢退
而家完全冇晒
其間我都冇睇醫生亦冇搽任何消粒的嘢
甚至都冇介口，亦冇做運動
所以亦都唔關食嘢或冇做運動的事

去藥房買?
定要醫生處方？

真心可以試下死海鹽 頭幾日會拿 跟住慢慢就好番
不過啲印要時間先消

邊度有得買

唔關事啦 我由到大都唔食牛

hope help